export const NONE_TEXTS = {
  ownerView: {
    title: "누구테스트",
    subtitle: ["를", "응시한 친구가 없어요!"],
    subtext: [
      "친구들에게 누구테스트에 대해 알려주고, ",
      "친구들이 나에 대해서 얼마나 알고 있는지 확인해봐요!",
    ],
  },
  nonOwnerView: {
    title: "누구테스트",
    subtitle: ["가", "아직 만들어지지 않았어요!"],
    subtext: ["누구테스트를 만들어달라고", "살짝 제안해보는 건 어떨까요?"],
  },
};

export const HOME_TEXT = {
  Owner: {
    text: [
      "누구 테스트를 만들어 친구에게 나를 소개하고,",
      "나를 가장 잘 아는 친구들을 알아내봐요!",
    ],
  },
  Challenger: {
    text: ["누구 테스트를 통해 친구를 더 알아가요!", "1등에 도전해볼까요?"],
  },
};
export const TEST_QUESTION = [
  { Num: 1, Question: "탕수육은 역시", Ans: ["부먹이지", "찍먹이지"] },
  {
    Num: 2,
    Question: "한국인은 밥심! 내 최애 메뉴는?",
    Ans: ["김치찌개", "된장찌개"],
  },
  {
    Num: 3,
    Question: "추울 때 먹는 붕어빵! 내 최애맛은?",
    Ans: ["팥붕", "슈붕"],
  },
  {
    Num: 4,
    Question: "끝나지 않는 민초 논란! 나의 소속은",
    Ans: ["민초", "반민초"],
  },
  {
    Num: 5,
    Question: "평생 한 계절만 겪는다면?",
    Ans: ["평생 여름", "평생 겨울"],
  },
  {
    Num: 6,
    Question: "나를 더욱 가슴뛰게 만드는 노래는?",
    Ans: ["케이팝", "힙합"],
  },
  {
    Num: 7,
    Question: "내가 더욱 되고 싶은 인간상은?",
    Ans: ["아침형 인간", "저녁형 인간"],
  },
  {
    Num: 8,
    Question: "나에게 돈이 생긴다면?",
    Ans: ["당장 5억 받기", "50살에 50억 받기"],
  },
  {
    Num: 9,
    Question: "미래를 선택할 수 있다면?",
    Ans: ["월 200 백수 되기", "월 1000 직장인 되기"],
  },
  {
    Num: 10,
    Question: "나에게 초능력이 생긴다면?",
    Ans: ["5초 후 미래를 볼 수 있는 능력", "5초 전으로 돌아가는 능력"],
  },
];
